【戒嚴？】灣仔有年輕人被警員截查搜身

#灣仔
1630 有年輕人被警員截查後 帶到軒尼詩道28號樓下搜身

1640灣仔黨鐵站有防暴

#黨鐵資訊

上環、中環、香港、金鐘、灣仔
沿站均有至少十數綠狗駐守於月台及各大堂出口

中環、金鐘、灣仔、銅鑼灣多個出口已落閘

黨鐵又配合

1636 #灣仔晏頓街
一班綠衣圍緊4個寶寶
#警總 天橋一班綠衣8個

1641 #銅鑼灣 直昇機喺維園上空

1643 #金鐘 #黨鐵 C1出口已關

app上唔到

令人憤恨

香港C出口已閂

灣仔B1 B2已閂

病咗出唔到

咁係時候打飛雞了

我都係

到宜家都仲未得
垃圾中共

中環往香港方向多防暴

中環站

唔該大家去集會唔好搭港鐵

今日和理非都戒嚴，屌你班黑警on柒鳩

DKLM 日柒閂門執柒左佢啦

灣仔要人

唔係吓嘩 ？

Ok, 而家出發

半封站狀態 每個站都閂幾個出口

中環Ａ、Ｃ出口已閂

TVB同黨鐵合作
話會禁止所有市民出席今晚集會

金鐘C1出口已閂

Push
各位罷搭黨鐵！

TG話入機場方向有RB

即係去添馬公園金鐘有無得出 ？

CWB B出口已閂
連CWB都加入封站戰團

應該出到

金鐘應該暫時只係閂咗C1出口

唔好撘黨鐵

1720 有差不多20名警察於葵涌邨停車場對出集結